是靚午 泡菜椰菜炒豚肉

簡單好味

樓主食齋?

Matt Gor盲𠹌左
人哋講咗炒豚肉架嘛

啲菜遮住晒

都係牙c了解我

個標題有冇俾菜遮住？

唔睇標題睇圖

豚肉用米麴醃左

一啲都唔尊重樓主

以前有排見到你係咁po三文魚子勁好味

不是

醬油漬

就咁啪先好味落太多醃料唔好

好味阿

通常食到嘅都係醬油漬。唔同舖有唔同配方

唔好太鹹就ok

唔會，係咸鮮

shit

why shit

both

好想用佢嚟撈飯食